VAR亮起紅燈，泡狗又黑一場

利申買咗泡狗6倍首球

扭呀扭呀

火